［自秒1Q]連登管理員最鍾意咩動物

知唔知連登管理員最鍾意咩動物

係狗啊
因為明明已經有寵物台 佢都要開多個波台養住堆狗比人撚
太偏心喇

波台班撚樣入黎留個言比我block鳩你地好冇

波台係撚人個個

感情台就比人撚狗咁撚

比埋答案都答錯

見於近日波台太多on9 推一推先

螞蟻嬲死象

copycat, 因為成個連登都係抄襲高登架

高質

駁唔到